請舉報慶祝聖誕節嘅支那人/愛國人士

中国人不過外國節日

成班漢奸

你過聖誕節就係洋鬼子
你唔係中國人

啱
中國人學咩人過聖誕？
走狗！漢奸！